【引渡惡法】不滿李家超「老屈」法律界唔了解修例 選委陳景生向林鄭下戰書

特區政府無視社會強烈反對聲音，企硬修訂《逃犯條例》，保安局局長李家超今日出席立法會保安事務委員會特別會議時，更「老屈」新聞界及法律界人士不了解修例內容。繼香港記者協會發聲明反駁，30名法律界選委更向特首林鄭月娥下「戰書」，邀作公開會面，討論修訂《逃犯條例》及修例對一國兩制的影響。
代表30名法律界選委、大律師公會前主席陳景生致涵林鄭月娥的信件指出，鑑於保安局局長李家超今日在立法會的言論，故邀請特首或相關官員於下月12日或之前，出席公開會面，以解釋當局所指法律界不明白修例的地方，也藉此機會討論修訂《逃犯條例》的利與弊，以及對本港法治及一國兩制的影響。

777點會理你
全世界都有反對聲音理你呢幾十位 2打6?

下下都屈人唔了解
個個都係盲巫咩

就算政府真係認為自己有理據，
政府推政策出黎，其他持份者唔了解/有誤解
呢個係政府宣傳不力，官員失職。

仲大大聲話你地唔了解，癡撚線

最熟基本法個班人都屌鳩惡法 李家超都就夠膽話人唔識